法庭仲未撚禁止黑警蒙面

點解法庭唔禁止魔警執法時可以蒙面？
係之前申請過唔批？
定係從來未入稟過法庭？
黑警完全蒙面，唔顯示任何辨識方法，
被濫暴，侵犯人權，投訴無門！
香港仲有法治可吝？

啱啱訓醒？ 唔知司法獨立係香港死左好耐？

試都唔試？蹤容？

問題唔係司法獨唔獨立，
而係有無人申請過，如果有，點解唔批
如果無，點解唔申請。
被駁回咪上訴到終審法院。

咪以為係follow左我，
我一出po你回應埋d鳩野就好醒，
用下你個腦啦唔該

On what ground?

法庭出禁制令禁起底時 已經發出左個訊息 要保護黑警免受起底

所以唔會禁止佢地蒙面

加埋而家推翻埋禁蒙面法 禁止黑警蒙面既機會更低

咪係，被駁回咪被駁回，
起碼睇到班法官係點鳩法，
又多條國際線可以宣傳。

警謊: 保護自己人
法院: 有必要.

完

法治偏幫,執法一方.
並不會考慮政權強姦市民而令民眾反抗犯法而蒙面.

政權推>>>>>>>>>>黑警 VS 民眾.
法治是政府用來強姦人民的檔箭牌

大波驊唔番來係有原因

起底同投訴兩回事，
重點係可以識辨到該警員，
警隊可以用自己先懂得的code黎免起底，
但唔可以完全無方法識辦到。
獨特出勤編號帶過幾日又無左一回事。

如果係咁，魔警唔會出行動特別編號黎回應，
但過左一陣，用左一陣，又無一回事，
根本係連魔警高層控制唔到下面。

講緊禁蒙面喳bo

我唔係講緊俾唔俾number 因為我係對返樓主個題

你講緊show number

當然number我係覺得要show ge

球證，旁證都係我既人，你點贏呀！！！

唉

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

我開po時唔止係問禁止蒙面，
蒙面同隱藏編號都係企圖隱藏身份，
等市民追究唔到佢地。

而係應該向法庭申請
禁止依種隱藏身份的行為。

魔警係用過特別出勤編碼黎回應，
但只係實施左一陣子，
下面班散仔完全唔理
（或者係指揮官都叫唔洗理）
好快佢地就唔跟魔警指示，例如亂寫code，
最後更係無左回事。

應該要向法庭申請禁制令，
禁止魔警畜意隱瞞識別身份的工具。

魔警高層都出左「代號卡」，
要狗狗戴上，部份狗狗也乖乖戴上，
但又遮住識別的部份，
即公然違反高層指示，
依個已經係入稟法座的理由！

推